Worth watching...10/04 Repeat of 07/01?

A Setup? Demand CCTV !!

Your opinions?
Do something ? !
Flyer to expose the fallacies on Lam's logic , future plan, or fake protestors....?